諗起柒婆開始做特首果陣講過句野 - 【逃犯條例】逾百泛民特首選委聯署要求下台：林鄭已盡失其正當性

逃犯修訂條例引致金鐘中環一帶今（12日）爆發大規模警民衝突，特首林鄭月娥一日內分別接受無綫新聞專訪及發表電視講話，堅持不撤回修例。

截至林鄭月娥發表完電視講話後3小時，170多名泛民特首選舉委員會選委公開聯署聲明，指林鄭漠視103萬市民遊行反對逃犯條例修訂的民意、不願撤回修例，「政府的冷漠引發民眾自發佔領運動，但卻遭到警方暴力清場，比當年雨傘運動以更暴力方式對待示威者」。

聲明認為，林鄭月娥已盡失其正當性，必須引咎下台，並重新改選新任特首，同時要求警方立即停止暴力行為，撤回逃犯條例修訂，還香港一個安全的法治社會。

聯署者包括中醫界、宗教界、工程界、建測規園界、教育界、會計界、法律界、社會福利界、衛生服務界、資訊科技界、醫學界及高等教育界，當中有公共專業聯盟召集人黎廣德、黃大仙區議員譚香文、民主黨前立法會議員何俊仁、港大法律學院首席講師張達明、廉署前總調查主任查錫我、公民黨前立法會議員梁家傑等。

諗起柒婆開始做特首果陣講過句野
條撚吊一開始話d人唔支持就下台...